msgid ""
msgstr "Content-Type: text/plain; charset=UTF-8"

# msgid "-- default --"
# msgstr "-- 默认 --"

msgid "Frp Server"
msgstr "穿透服务"

msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

msgid "Bind port"
msgstr "端口"

msgid "Client file"
msgstr "执行文件"

msgid "Frps - Common Settings"
msgstr "通用设置"

msgid "Dashboard Options"
msgstr "面板选项"

msgid "Dashboard addr"
msgstr "绑定地址"

msgid "Dashboard password"
msgstr "密码"

msgid "Dashboard port"
msgstr "面板端口"

msgid "Dashboard user"
msgstr "用户名"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Disable log color"
msgstr "禁用日志颜色"

msgid "Enable logging"
msgstr "启用日志"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "Enabled Frps"
msgstr "启用"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "Frps - Server Settings"
msgstr "服务器设定"

msgid "FRPS Server Settings"
msgstr "Frps 服务器设定"

msgid "General Options"
msgstr "常规选项"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "KCP bind port"
msgstr "KCP 端口"

msgid "Log file"
msgstr "日志文件"

msgid "Log level"
msgstr "日志等级"

msgid "Log max days"
msgstr "保存天数"

msgid "Max pool count"
msgstr "最大连接数"

msgid "Max ports per-client"
msgstr "端口映射数"

msgid "Not Running"
msgstr "服务未运行"

msgid "Run daemon as user"
msgstr "运行身份"

msgid "Server"
msgstr "服务端"

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Subdomain host"
msgstr "子域名"

msgid "TCP mux"
msgstr "端口复用"

msgid "Enforce frps only accept TLS connection"
msgstr "加密连接"

msgid "Token"
msgstr "令牌"

msgid "Trace"
msgstr "追踪"

msgid "UDP bind port"
msgstr "UDP 端口"

msgid "Log level"
msgstr "日志等级"

msgid "Trace"
msgstr "追踪"

msgid "Debug"
msgstr "调试"

msgid "Info"
msgstr "信息"

msgid "Warning"
msgstr "警告"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "vhost http port"
msgstr "HTTP 服务端口"

msgid "vhost https port"
msgstr "HTTPS 服务端口"

msgid "Extra Settings"
msgstr "额外设置项"

msgid "Open Frps page"
msgstr "管理面板"
